1. Quelle est la capitale de la France ?
Réponse : B) Madrid

2. Combien font 5 + 7 ?
Réponse : B) 12

3. Quel est le plus grand océan du monde ?
Réponse : A) Océan Atlantique

4. Quelle planète est surnommée la "Planète Rouge" ?
Réponse : A) Mars

5. Quel est le résultat de 3 × 4 ?
Réponse : C) 12

6. Qui a écrit "Roméo et Juliette" ?
Réponse : A) Victor Hugo

7. Quel est le symbole chimique de l'eau ?
Réponse : C) H₂O

8. Combien de continents y a-t-il sur Terre ?
Réponse : B) 6

9. Quel est le plus grand désert du monde ?
Réponse : D) Antarctique

10. Quelle est la racine carrée de 64 ?
Réponse : C) 8